一上床即刻入睡 vs 一坐低即刻柯到屎

一上床即刻訓得著 但好難先柯到屎
一坐低即刻柯到屎 但好難先訓得著

唔投 要正正常常咪好

我兩樣都係 點睇

一俾人撳喺床就昏迷，一坐低就賴屎

失眠人士表示，訓得到真係好幸福